沒有你 真係香港大損失啊親！

佘詩曼單野 中國人同香港人激戰

無去過美加就收收皮先啦

損失慘重，molamola